拜登宣佈在疫情期間將會讓更多難民進入美國

President Biden announces to increase the admission of more refugees to the United States during the pandemic. Biden says will increase US refugee admissions to 125,000 per year. Was down to below 15000 during Trump's presidency.

啲細路仔德州受晒

左翼鐵拳

綠卡呀衝呀

難民：要不是我們

痴撚線，475000跌到15000，現在再谷返上去

有利美國嘅野拜登係唔會做

好有親切感

投佢既人支持咪得。

疫情期間開關

係咪只係回到Trump之前既水平？

我好好奇美國收唔收香港人

樣衰衰收香港人

包唔包香港先

其實搭去墨仔扮難民WORK唔WORK

支那登又一力作

佢地會包車送晒去加州 你放心

投拜登既可以自作自受

德州啲人咁撚惡，登登你係咪撚鳩班移民